
                      Mi película animada de Disney favorita de todos los tiempos. Soy muy fan de El Rey León. La película es perfecta, una obra maestra. Para mí se merece las 5 estrellas sin duda. La he visto miles de veces y me canso. El Rey León es lo mejor que tiene Disney sinceramente. No hay nada más que decir.
        
            